有無黃店集運公司推薦買淘寶

黃既，買乜撚支那假貨

😂

你估下D黃店鋪 D煮食工具又係邊到買

用黃土燒成 所以OK

天水圍/黃大仙都黃到發金
D用品自然係金
邊使用土，你估e度係支那要食草咩

德國